{
    "Export": "匯出",
    "Import": "匯入",
    "Sync data with Google Drive": "同步至Google Drive",
    "Data has been synced": "已同步",
    "Enable": "啟用",
    "Export Bookmarks": "匯出至書籤[在PocketTube文件夾內]",
    "hide grouped channels from subscriptions list sidebar": "不在YouTube訂閱列表顯示已列入組別的頻道",
    "hide video collection container from YouTube main page": "不在YouTube主頁顯示影片組合欄目",
    "remove playlist link in TV mode": "不在電視模式裡顯示播放清單連結（只顯示影片連結）",
    "hide icons": "隱藏圖示",
    "hide new videos count": "隱藏新影片數",
    "disable removing the channel from the group after unsubscribing": "取消訂閱後不會剔出組別",
    "lock position in the custom sort view": "鎖定自訂排序",
    "Download link": "下載連結",
    "News": "新聞",
    "Multimedia": "多媒體",
    "Subscription groups": "訂閱組別",
    "Choose import file": "選擇匯入檔案",
    "Import successful": "匯入成功",
    "Loading": "載入中",
    "The best manager to group Youtube subscriptions. Make YouTube folders and sort Youtube channels": "管理YouTube訂閱頻道的最佳工具。在YouTube建立文件夾，有系統地整理YouTube頻道",
    "Thank you for using our extension": "多謝使用本擴充功能",
    "Rate our extension": "為本擴充功能評分",
    "PocketTube has been updated": "PocketTube已更新",
    "Watch a video about new features": "觀看新功能的介紹影片",
    "Watch How It Works": "觀看教學影片",
    "Thanks for installing": "多謝安裝",
    "Are you sure you want to mark item as played": "確認要將影片列入「已觀看」嗎",
    "Date published": "發佈日期",
    "Subs count": "訂閱數",
    "Empty list": "空白列表",
    "show filters": "顯示篩選準則",
    "All": "全部",
    "Hide watched": "隱藏「已觀看」",
    "Hide live": "隱藏直播",
    "Show more": "顯示更多",
    "Data synced correctly": "同步成功",
    "Error with file. Import was not successful!": "檔案錯誤。匯入失敗！",
    "No videos": "沒有影片",
    "Using this simple extension you can create collections that seamlessly fit into YouTube's layout": "一個簡單的擴充程式，助你建立專屬的頻道組合，更可完美融入YouTube介面",
    "This extension enables you to": "本擴充程式助你",
    "Create/modify/delete collections list": "建立／變更／刪除頻道組合列表",
    "Group channels to collections. One channel = few collections": "建立頻道組合。同一頻道可以列入數個組合",
    "Add custom icon for collection": "為頻道組合新增自訂圖示",
    "Show last videos from collections and channel": "顯示頻道和組合的最新影片",
    "Auto sync your collections": "自動同步頻道組合",
    "Please give me your support on Patreon": "請在Patreon支持我們",
    "It would mean a great help to me": "你的支持對我非常重要",
    "Having trouble figuring out how it works? Watch the tutorial videos. And please report to me any bug or error you run into!": "使用上有困難嗎？觀看教學影片吧。如果遇到程式錯誤或異常，也歡迎聯絡我！",
    "Quota exceeded": "超過上限 | 每日20個",
    "PocketTube Tags": "PocketTube標籤",
    "Show PocketTube Tags": "顯示PocketTube標籤",
    "Custom": "自訂",
    "Group name": "組別名稱",
    "Save": "儲存",
    "channels": "頻道",
    "Channels": "頻道",
    "Search": "搜尋",
    "Create New Group": "建立新組別",
    "Group was created": "已建立組別",
    "Delete group": "刪除組別",
    "Groups": "組別",
    "Channel": "頻道",
    "Filter by group": "以組別篩選",
    "Open link": "開啟連結",
    "Set groups": "設定組別",
    "Only for Patron": "僅限贊助人",
    "Unsubscribe": "取消訂閱",
    "Status": "狀態",
    "Are you sure you want to unsubscribe this item?": "確認要取消訂閱嗎？",
    "Channel was unsubscribed": "已取消訂閱頻道",
    "Group list was saved": "已儲存組別列表",
    "Cancel": "取消",
    "Yes": "是",
    "Edit": "編輯",
    "New group": "新組別",
    "for": "可容納",
    "Parent Group": "所屬組別",
    "Upload Your Icon": "上傳圖示",
    "No group": "沒有所屬組別",
    "The title cannot be empty": "請輸入組別名稱",
    "This group name is used": "組別名稱已被使用",
    "Group was updated": "已更新組別",
    "The icon wasn't uploaded": "圖示上傳失敗",
    "Change channel list": "變更頻道列表",
    "Add sub group": "新增小組",
    "Change group": "變更組別",
    "Are you sure you want to remove this item?": "確認要移除此項目嗎？",
    "Group was removed": "組別已經移除",
    "Change sort": "變更排序方式",
    "A-Z": "A-Z",
    "Z-A": "Z-A",
    "Set channels for": "管理組別",
    "only in group": "僅限組別內",
    "Patreon": "Patreon",
    "selected": "個已選擇項目",
    "Remove from all groups": "從所有組別中剔除",
    "Add to new group": "加至新組別",
    "Add to group": "加至組別",
    "Channels were added to": "頻道已新增至",
    "Are you sure you want to delete these items?": "確認要刪除所選項目嗎？",
    "Channels were removed": "已移除頻道",
    "Are you sure you want to unsubscribe these items?": "確認要取消訂閱這些項目嗎？",
    "Channels were unsubscribed": "已取消訂閱頻道",
    "Sign in using Patreon": "以Patreon登入",
    "Are you not registered yet?": "還未註冊嗎？",
    "Sign up": "按此註冊",
    "Join": "加入",
    "LogOut": "登出",
    "Your current plan: trial access to all features": "目前贊助計劃：可試用所有功能",
    "Your current plan": "目前贊助計劃",
    "month": "月",
    "Your trial access expires": "試用限期已過",
    "You have full access": "可享用全部功能",
    "Your benefits": "可享福利",
    "Sub-folders for groups": "在頻道組別下建立文件夾",
    "Priority customer support": "優先享用客戶服務",
    "Latest video": "最新影片",
    "No latest video": "沒有最新影片",
    "or": "或者",
    "Play all": "全部播放",
    "Sort By": "排序方式",
    "Date added (newest)": "新增日期（最新）",
    "Date added (oldest)": "新增日期（最舊）",
    "Most popular": "最受歡迎",
    "Uploads": "上載",
    "Live": "直播",
    "Community": "社群",
    "Watch Later": "稍後觀看",
    "List": "列表",
    "Grid": "網格",
    "Saved to Watch later": "儲存至「稍後觀看」",
    "Share group": "分享組別",
    "Scheduled": "即將開始",
    "Filter by video type": "以影片種類篩選",
    "Unwatched": "未觀看",
    "All Videos": "全部影片",
    "videos": "影片",
    "Set order": "設定順序",
    "Set Channels Order For": "設定頻道順序",
    "posts per channel": "個帖文（每頻道）",
    "Load More": "載入更多",
    "You see the latest posts from random channels in this mode. Become Patron to catch up all latest post by group and setting post order by channel": "本模式只會顯示隨機頻道的最新帖文。欲觀看特定組別並設定頻道順序，歡迎成為贊助人",
    "Order was Saved": "已儲存順序",
    "views": "觀看次數",
    "Without Group": "未有組別",
    "year": "年",
    "short": "短",
    "medium": "中",
    "long": "長",
    "Video length (ascending)": "影片長度（由短至長）",
    "Video length (descending)": "影片長度（由長至短）",
    "minutes": "分鐘",
    "over": "超過",
    "Settings": "設定",
    "Color": "顏色",
    "From": "從",
    "To": "到",
    "Add New Range": "加入新範圍",
    "Remove Range": "移除範圍",
    "newest": "最新",
    "oldest": "最舊",
    "days ago": "日以前",
    "set numbers of days": "設定日數",
    "reset to default settings": "還原最初設定",
    "Edit Range": "修改範圍",
    "The number should be above 1": "不能少於一日",
    "Settings were saved": "已儲存設定",
    "Scaling grid": "伸縮網格",
    "3 videos per row": "每行三條影片",
    "4 videos per row": "每行四條影片",
    "5 videos per row": "每行五條影片",
    "6 videos per row": "每行六條影片",
    "Set Icon For": "設定圖示",
    "Set Icon": "設定圖示",
    "Search through 1,000,000 icons": "從1,000,000個圖示中搜尋",
    "Color Circles": "彩色圓點",
    "Healthy lifestyle": "健康",
    "Others": "其他",
    "Choose Tag": "選擇標籤",
    "Based on": "根據",
    "Subscriptions": "訂閱",
    "of": "/",
    "Increase": "增加",
    "Subtags": "子標籤",
    "Select All": "全選",
    "Filter by tag": "以標籤篩選",
    "Enable auto-tags": "啟用自動標籤",
    "Music": "音樂",
    "Christian music": "基督宗教音樂",
    "Classical music": "古典音樂",
    "Country": "鄉村音樂",
    "Electronic music": "電子音樂",
    "Hip hop music": "嘻哈音樂",
    "Independent music": "獨立音樂",
    "Jazz": "爵士樂",
    "Music of Asia": "亞洲音樂",
    "Music of Latin America": "拉丁美洲音樂",
    "Pop music": "流行音樂",
    "Reggae": "雷鬼音樂",
    "Rhythm and blues": "節奏藍調",
    "Rock music": "搖滾音樂",
    "Soul music": "騷靈音樂",
    "Gaming": "遊戲",
    "Action game": "動作遊戲",
    "Action-adventure game": "動作冒險遊戲",
    "Casual game": "休閒遊戲",
    "Music video game": "音樂遊戲",
    "Puzzle video game": "解謎遊戲",
    "Racing video game": "賽車遊戲",
    "Role-playing video game": "角色扮演遊戲",
    "Simulation video game": "模擬類遊戲",
    "Sports game": "運動遊戲",
    "Strategy video game": "策略遊戲",
    "Sport": "運動",
    "Professional wrestling": "職業摔角",
    "Association football": "足球",
    "American football": "美式足球",
    "Baseball": "棒球",
    "Basketball": "籃球",
    "Boxing": "拳擊",
    "Cricket": "板球",
    "Golf": "高爾夫球",
    "Ice hockey": "曲棍球",
    "Mixed martial arts": "武術",
    "Motorsport": "動力運動",
    "Tennis": "網球",
    "Volleyball": "排球",
    "Entertainment": "娛樂",
    "Humour": "幽默",
    "Film": "電影",
    "Performing arts": "表演藝術",
    "Television program": "電視",
    "Lifestyle": "生活模式",
    "Fashion": "時尚",
    "Physical fitness": "健身",
    "Food": "食物",
    "Hobby": "興趣",
    "Pet": "寵物",
    "Physical attractiveness": "美容",
    "Technology": "科技",
    "Tourism": "觀光",
    "Vehicle": "交通工具",
    "Society": "社會",
    "Business": "商業",
    "Health": "健康",
    "Military": "軍事",
    "Politics": "政治",
    "Religion": "宗教",
    "Knowledge": "知識",
    "Notifications": "通知",
    "Backup": "備份",
    "last hour": "最近一小時",
    "today": "本日",
    "this week": "本週",
    "this month": "本月",
    "Set video count": "設定影片數量",
    "Filter by duration": "以長度篩選",
    "Filter by upload date": "以上載日期篩選",
    "Filter by post date": "以發佈日期篩選",
    "Set post count": "設定帖文數量",
    "posts": "帖文",
    "Open channel page": "開啟頻道頁面",
    "Backup data to file": "備份至檔案",
    "Subscribe now": "立即訂閱",
    "Manage membership": "管理會員資格",
    "You'll see new videos here after getting the notification": "收到通知後，可在此處看到新影片",
    "enable push notifications": "啟用推送通知",
    "Not set": "未設定組別",
    "Set group for notifications": "設定要接收通知的組別",
    "Use YouTube account": "使用 YouTube 帳戶",
    "Change plan": "更改計劃",
    "Annually": "包年計劃",
    "Your access expires": "會籍過期日",
    "Subscription plan": "訂閱計劃",
    "Switch to annual": "轉用年費計劃",
    "Change": "變更",
    "Payment data": "付款資訊",
    "Email is not detected. Please log in on youtube and retry": "找不到電郵地址。請在登入 YouTube 後重試",
    "PocketTube notification": "PocketTube 通知",
    "A new video is available": "已有新影片",
    "Disable push notifications": "停止推送通知",
    "You have to set the group to get notifications": "請設定要接收通知的組別",
    "Monthly": "包月計劃",
    "Next billing date": "下個帳單日期",
    "color on the icon": "設定圖示顏色",
    "show notifications count near on the icon": "在圖示附近顯示通知數量",
    "Choose a plan": "請選擇計劃",
    "Demo": "預覽",
    "Video Count": "影片數量",
    "Unlimited count of groups": "組別數量沒有上限",
    "Sorting by last updated date for playlists": "播放列表可按更新日期排序",
    "Unlimited filter by videos topic in the playlist": "影片列表可按主題自由篩選",
    "Playlists": "播放列表",
    "Playlist": "播放列表",
    "Playlists were added to": "播放列表已新增至",
    "Playlists were removed": "已移除播放列表",
    "Change playlist list": "變更播放列表",
    "Set playlists for": "設置播放列表",
    "Playlist was removed": "已移除播放列表",
    "Groups limit was reached. Support us to unlock it": "已到達組別上限，支持我們以解除限制",
    "Playlist Groups": "播放列表組別",
    "Remove from the playlist": "剔出播放列表",
    "Film & Animation": "電影與動畫",
    "Autos & Vehicles": "汽車與車輛",
    "Pets & Animals": "寵物與動物",
    "Sports": "體育",
    "Travel & Events": "旅遊與活動",
    "Comedy": "喜劇",
    "News & Politics": "新聞與政治",
    "Education": "教育",
    "Science & Technology": "科學與科技",
    "Nonprofits & Activism": "非營利組織與社會運動",
    "People & Blogs": "人物與網誌",
    "Howto & Style": "DIY教學與生活風格",
    "Last Updated": "上次更新時間",
    "The best manager to group Youtube playlists. Make YouTube folders and sort Youtube playlists": "管理YouTube播放列表的不二之選，可以創建文件夾和整理播放列表",
    "Marked as watched": "標記為已觀看",
    "Mark as watched": "標記為已觀看",
    "Unlock the full potential of PocketTube": "釋放 PocketTube 的全部潛力",
    "Auto tags on the channels tab": "頻道選項卡上的自動標記",
    "Unlimited tags filtering": "無限制的標籤過濾",
    "Full access to video sorting on feed": "完全訪問提要上的視頻排序",
    "Full access to community tab with latest posts": "完全訪問包含最新帖子的社區選項卡",
    "Unlimited 'mark as watched' for videos": "對視頻無限制地“標記為已觀看”",
    "Access to all features for": "訪問所有功能",
    "By signing in, you agree to our": "登錄即表示您同意我們的",
    "Please login to PocketTube": "請登錄 PocketTube",
    "soon": "很快",
    "PocketTube for Playlists": "用於播放列表的 PocketTube",
    "This was not saved. You have to turn on watch history on YouTube": "這沒有保存。您必須在 YouTube 上開啟觀看記錄",
    "Status for channels on the channels tab": "頻道選項卡上的頻道狀態",
    "Flexible configuration for channels status": "通道狀態靈活配置",
    "All videos were watched": "所有視頻都看過",
    "Join 1,000+ people who’ve already supported us": "加入 1,000 多名已經支持我們的人",
    "Add to queue": "加入待播清單",
    "Add column": "添加列",
    "Group": "團體",
    "Move left": "向左移動",
    "Delete column": "刪除列",
    "Select channel for the new column": "為新列選擇頻道",
    "Select group for the new column": "為新列選擇組",
    "Show tutorial video": "顯示教程視頻",
    "Hide watched videos": "隱藏觀看的視頻",
    "You can have one group column and one channel column. Support us to make it unlimited": "您可以有一個組列和一個通道列。支持我們讓它無限",
    "Nested groups": "嵌套組",
    "Full access to": "完全訪問",
    "This group column exists": "此組列存在",
    "You have to create groups. Click on 'Subscription groups' in the left sidebar": "您必須創建組。單擊左側欄中的“訂閱組”",
    "Show watched videos": "顯示觀看過的視頻",
    "Move right": "向右移",
    "Merry Christmas and Happy New Year!": "聖誕快樂和新年快樂！",
    "Grab 25% discount": "獲得 25% 的折扣",
    "Watched": "已觀看",
    "Exclude": "排除",
    "Hide filter": "隱藏過濾器",
    "Show filter": "顯示過濾器",
    "Select playlist type for the new column": "為新列選擇播放列表類型",
    "Watch later": "稍後觀看",
    "My playlists": "我的播放列表",
    "Channel playlists": "頻道播放列表",
    "Channel without playlist": "沒有播放列表的頻道",
    "Select the channel with playlists for the new column": "為新列選擇帶有播放列表的頻道",
    "Select playlist for the new column": "選擇新列的播放列表",
    "Removed from playlist": "從播放列表中刪除",
    "Remove from list": "從列表中刪除",
    "The popup window has been opened": "彈出窗口已打開",
    "Channel Playlists": "頻道播放列表",
    "My Playlists": "我的播放列表",
    "Delete playlist": "刪除播放列表",
    "Filter by type": "按類型過濾",
    "Are you sure you want to delete this item?": "你確定要刪除這個項目嗎？",
    "Mix": "合輯",
    "Delete playlists": "刪除播放列表",
    "Unlimited filter by videos time in the playlist": "按播放列表中的視頻時間無限過濾",
    "Batch selection for Mark as Watched": "標記為已觀看的批次選擇",
    "Batch selection for Save to Playlist": "批量選擇保存到播放列表",
    "Save to playlist": "儲存至播放清單",
    "Filters": "篩選器",
    "Total playlist time": "播放清單總時數",
    "Time watched": "已觀看時間",
    "Set Playlists Order For Left Sidebar": "設置左側邊欄的播放列表順序",
    "enable rectangle thumbnails on PocketTube": "在 PocketTube 上啟用矩形縮略圖",
    "New": "新的",
    "Download": "下載",
    "Restore": "恢復",
    "Created date": "創建日期",
    "Manage": "管理",
    "Backup list": "備份列表",
    "Create New": "創建新的",
    "Are you sure you want to restore this item?": "您確定要恢復此項目嗎？",
    "New backup has been created successfully!": "已成功創建新備份！",
    "The data has been restored successfully!": "數據已成功恢復！",
    "Just reload the YouTube page": "只需重新加載 YouTube 頁面",
    "Backup list is empty": "備份列表為空",
    "Auto backup in the cloud": "雲端自動備份",
    "We're sorry to see you go.": "我們很遺憾看到你離開。",
    "How did we fall short?": "我們是如何失敗的？",
    "It wasn't all bad, right?": "還不錯，對吧？",
    "Did we do anything well?": "我們做的好嗎？",
    "Since you liked our support,": "既然你喜歡我們的支持，",
    "can we chat a bit more about this?": "我們可以多聊聊這個嗎？",
    "Wonderful - we'll be in touch shortly!": "太棒了 - 我們會盡快與您聯繫！",
    "In the meantime, do you want to keep your subscription active?": "同時，您想保持訂閱有效嗎？",
    "We're happy you're here.": "我們很高興你在這裡。",
    "Talk soon.": "一會再聊。",
    "Not useful right now": "現在沒用",
    "Didn't see the value": "沒看到值",
    "Poor support": "支持不佳",
    "Missing features/hard to use": "缺少功能/難以使用",
    "Other": "其他",
    "Many things - I'll be back": "很多事情-我會回來的",
    "Good value": "物有所值",
    "Helpful support": "有用的支持",
    "Easy to use": "便於使用",
    "Yes, let's chat": "是的，讓我們聊天",
    "No, I'd rather just cancel": "不，我寧願直接取消",
    "Yes, I'll stay on for now": "是的，我會留下來",
    "No, cancel my subscription": "不，取消我的訂閱",
    "Never mind, I don't want to cancel.": "沒關係，我不想取消。",
    "Horizontal": "水平的",
    "Vertical": "垂直的",
    "Restore Default": "恢復預設",
    "Grid view style": "網格視圖樣式",
    "Column width": "列寬",
    "Count of Videos in cell": "單元格中的視訊數量",
    "Options": "選項",
    "Hide columns where all videos are watched": "隱藏觀看所有影片的列",
    "Show channel names": "顯示頻道名稱",
    "Remove watched videos": "移除看過的影片",
    "Save Discount": "節省",
    "Create": "建立",
    "Search or Create": "搜尋或建立",
    "Sorting playlist videos by duration": "按時長排序播放清單中的影片",
    "Custom filter by duration in the playlist": "播放清單中按時長自訂篩選",
    "Batch selection for Add to Queue": "批量選擇添加到佇列"
}
